狼人殺面殺Group（元天屯）

本群定期於星期六在天水圍搞狼人殺活動.

大部分都系18歲左右既少年，中低階狼人殺程度.
如果玩開高階面殺就捻清楚先入啦，可能唔系甘啱架。

星期六幾點幾錢

我地系青少年中心既活動，免費既，晚上6點開始 10點前完

宣傳海報

有10條就覆我
即join

女

Lm

系你老母
甘你老母

自爆？我唔覺呢d活動有仔

~仔~ 女

想玩 但住九龍